[{"categoria": "Turismo", "texto": "Arsenal de Blondie @CValentivm  preparado para embalar y repartir #CraftBeer  #CervezaArtesana  #cerveza  #Valencia https://t.co/zmy5fNAzuz"}, {"categoria": "Sector p\u00fablico", "texto": "Con #vegacarpas\u200b... \u00a1el fr\u00edo no es ning\u00fan problema! \u2603\nSolicita nuestras #estufas para #exteriores y #ca\u00f1ones de\u2026 https://t.co/p7L0XY8skL"}, {"categoria": "Econom\u00eda", "texto": "\u00bfFirmaste una hipoteca en yenes o francos suizos? Te contamos c\u00f3mo puedes recuperar tu dinero  \u27a1\u2026 https://t.co/OnXsb8YfNA"}, {"categoria": "Deporte", "texto": "\"La Formaci\u00f3n Profesional ha mejorado mucho en los \u00faltimos 10 a\u00f1os\" Sof\u00eda Gutierrez #forumdfp #ForoDeOportunidades #Valencia"}, {"categoria": "Transporte", "texto": "Aumento de pasaje no est\u00e1 autorizado por la Alcald\u00eda https://t.co/gQJD4uAp05\n\n#Notitarde #Valencia Transporte\u2026 https://t.co/xqHp3iVydN"}, {"categoria": "Urbanismo e infraestructuras", "texto": "Amb una inverssi\u00f3 menuda, i fent xicotets canvis, podem connectar les \u00e0rees metropolitanes de grans ciutats com\u2026 https://t.co/VWE3s6dwQw"}, {"categoria": "Sociedad y bienestar", "texto": "Pareix que el @sanidadgob no s'ha llegit nostre Estatut d'Autonomia, on diu que nostre  idioma \u00e9s el #valenci\u00e0, per\u2026 https://t.co/AHQCfr3dRx"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Ipasme de Valencia recibi\u00f3 el CLAP navide\u00f1o https://t.co/Vx7RIDILkL\n\n#Notitarde #Valencia https://t.co/F7UNacmgsb"}, {"categoria": "Sociedad y bienestar", "texto": "1 intendente principal del cuerpo de la polic\u00eda local, acceso libre. AYUNTAMIENTO ALAQU\u00c0S, VALENCIA\n\n#oposiciones\u2026 https://t.co/cip6YUnR5b"}, {"categoria": "Medio ambiente", "texto": "#\u00daltimahora #Valencia:\nLa #AgenciaTributaria se incauta de media tonelada de #coca\u00edna en el #puertodeValencia:\u2026 https://t.co/1lXZtIqPEL"}, {"categoria": "Sociedad y bienestar", "texto": "No entiendo c\u00f3mo pod\u00e9is afirmar sin que se os caiga la cara de la puta verg\u00fcenza que #Valencia y #Zaragoza est\u00e1n en\u2026 https://t.co/yJuCjJBq7P"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "Food tours are my latest obsession. Read about my experience on the Treats &amp; Tastes Tour with @valencia_ua\u2026 https://t.co/DmD9xKMVkF"}, {"categoria": "Salud", "texto": "Buenos d\u00edas a todos los ciudadanos de #Valencia. Quisi\u00e9ramos saber cu\u00e1l de estos problemas considera que debe ser a\u2026 https://t.co/uiDtxP9t7o"}, {"categoria": "Seguridad", "texto": "Lagartija Nick llega a #Valencia con su nuevo disco \u0093Crimen, Sabotaje y Creaci\u00f3n\u0094 dentro del ciclo \u0093Momentos Alhamb\u2026 https://t.co/T9Mb6gU9CI"}, {"categoria": "Empleo", "texto": "via @rosaesaa26:  @250657yo No le paren a eso NADIE. ES  para semillam #Valencia"}, {"categoria": "Vivienda", "texto": "Queremos ayudarte en tu gesti\u00f3n inmobiliaria. #valencia #inmuebles #naguanagua #prebo #trigal #carabobo"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Excepcional ponencia de D. Jordi William \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Tenemos que apostar por un turismo integrador en todos su \u00e1mbitos\u2026 https://t.co/zt3W6us2Ag"}, {"categoria": "Sociedad y bienestar", "texto": "El poder de las flores de Bach en tu vida https://t.co/LGLvYHiyIA - #TerapiasNaturales #Valencia #Reiki #Yoga https://t.co/8zlASsanf0"}, {"categoria": "Sociedad y bienestar", "texto": "En Loradmi valoramos la comunicaci\u00f3n y la transparencia en la #Administraci\u00f3ndeFincas. Por ello tenemos el servicio\u2026 https://t.co/Vt7WIDG59V"}, {"categoria": "Empleo", "texto": "Aspirador sin bolsa 1800 w- lg #Valencia #tablondeanuncios https://t.co/PB04V43U3C https://t.co/XX7VCwxoxv"}, {"categoria": "Educaci\u00f3n", "texto": "Curso de MEJORA DE M\u00c9TODOS Y TIEMPOS EN LA PRODUCCI\u00d3N impartido en #Paterna (#Valencia) en febrero'18. Precio 270\u20ac.\u2026 https://t.co/RVd7H9h2nc"}, {"categoria": "Legislaci\u00f3n y justicia", "texto": "Hem recorregut vora una cinquantena de forns perqu\u00e8 pugueu trobar per Nadal la vostra casca de Reis als fons de\u2026 https://t.co/ALcYs43xAB"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "ESCAPADA FIN DE A\u00d1O A BA\u00d1OS DEL SEGURA (TERUEL) - https://t.co/3c2CFxhmBE - #viajes #viajar #Valencia https://t.co/xkkxoIP9uC"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "brindamos servicio de Publicidad y manejo de Redes sociales al mejor precio y calidad. #Valencia #Carabobo https://t.co/50CNtc3eI7"}, {"categoria": "Transporte", "texto": "Usar un hacha sin filo no solo es ineficaz, sino que tambi\u00e9n puede ser peligrosa, puesto que la hoja terminar\u00e1 rebo\u2026 https://t.co/xlXHg8JrPs"}, {"categoria": "Seguridad", "texto": "2 agentes de la polic\u00eda local por el turno libre, funcionarios. AYUNTAMIENTO DE RAFELBUNYOL, VALENCIA\n\n#oposiciones\u2026 https://t.co/UltvVeoRpJ"}, {"categoria": "Transporte", "texto": "Nuevo #evento 16 de enero en #Valencia Curso sobre Sucesiones https://t.co/mFCowvNnKY @ICAV_abogados"}, {"categoria": "Empleo", "texto": "El Museo de la evoluci\u00f3n paleontol\u00f3gica de Bocairent, abre sus puertas en Febrero del 2015, fruto del trabajo de un\u2026 https://t.co/dXTDKP621Q"}, {"categoria": "Medio Rural", "texto": "Alquiler de #huertos urbanos y ecol\u00f3gicos en #Valencia https://t.co/iLAUnWQh4T #ecolog\u00eda #agricultura #hortelano"}, {"categoria": "Econom\u00eda", "texto": "Sturridge est\u00e1 en la agenda del #Valencia, seg\u00fan el Daily Mail | AS https://t.co/EOUwbY5GU9"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "\ud83d\udd5a \nTal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n Tal\u00e1n \n #Valencia\n#FelizMi\u00e9rcoles"}, {"categoria": "Hacienda", "texto": "Reloj citizen de quartz hombre #Valencia #tablondeanuncios https://t.co/HOrOJ7mRn9 https://t.co/5g9yGv6MLD"}, {"categoria": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "texto": "Nuevo pie de sal\u00f3n con un dise\u00f1o moderno en acabado cromo mate o cuero. Es un modelo con tres intensidades de luz b\u2026 https://t.co/rjKywpHXel"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "\u00bfQuieres un #huerto ecol\u00f3gico en #Valencia? Aqu\u00ed tienes la oportunidad!! :) https://t.co/iLAUnWQh4T #agricultura #huerta"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Hoy os presentamos el hotel Sorolla Palace, en #Valencia. &gt; https://t.co/I3Rzeg0BFD . Un cuatro estrellas superior,\u2026 https://t.co/ND1nobesrR"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "#Escorts esta ma\u00f1ana en #Valencia: Aisha, Anita, Carol, D\u00e9bora, Eva, Evelyn, Kendall, Laura, Lili, Magali, M\u00f3nica https://t.co/0rgm0xIwvl"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#horta i #ma\u00f3 #hortanord #meliana #valencia #huerta #orchard #fotografia #foto #photo\u2026 https://t.co/rhW4bvDXtd"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "Ben je in Valencia (Spanje) deze feestdagen, dan zijn dit mijn 10 tips. #kerstinspanje #HoHoHo #valenciatips\u2026 https://t.co/KAhK2CXowh"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "Las empresas valencianas @RadianteLab y @vitaminarte_com ofrecen al espectador experiencias sobrecogedoras, como vi\u2026 https://t.co/1SKPy38JPY"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Jordi William de @BarcelonaTurism plantea las tendencias vacacionales \u00bfPueden las ciudades controlar el turismo que\u2026 https://t.co/CzeBXK9zcC"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "The latest El Diario de Holly Day! https://t.co/vGAW52twO6 Thanks to @noticiasvlc #valencia #noticias"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "via @MargaQuirogab:  @miguelrvs350  Pudrebal al d\u00eda. #Valencia"}, {"categoria": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "texto": "HIPN\u00d3TICOS AEROGENERADORES A VISTA DE DRON - https://t.co/5khepJF54F - #Valencia #drones"}, {"categoria": "Transporte", "texto": "Trucos para reducir el consumo de tu coche https://t.co/ZldoceU6ih - #Valencia #vehiculosdealquiler https://t.co/y8wnf81Z8A"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "@MelanieCBurns @SeannamiCat There's an ice cream shop in #Valencia that sells salmon, lentil, paella, and mussel fl\u2026 https://t.co/5WGK1MnBxo"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#Vamos a #Valencia \nMet mister valencia natuurlijk! @_MisterValencia \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/tnjv7S9T4b"}, {"categoria": "Empleo", "texto": ".@zoidoJI Gracias Ministro por venir a #Valencia y reconocer el gran trabajo de @policia y @guardiacivil. Tu recono\u2026 https://t.co/mZxNutY5hu"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "Despu\u00e9s de las ediciones de #Madrid, #Valladolid y #SantiagodeCompostela , hoy celebramos en #Valencia el Taller de\u2026 https://t.co/YAyPcboTm9"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "De la noche al d\u00eda: de los folletos de @Turespana_ a la hipersegmentaci\u00f3n e implicaci\u00f3n tur\u00edstica, tecnol\u00f3gica y ci\u2026 https://t.co/sv9nHCmnDK"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "El #roadshow de #TENAMen recorre los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de #Madrid y #Valencia bajo el emblema de la #campa\u00f1a\u2026 https://t.co/Mb4cvIuUrx"}, {"categoria": "Seguridad", "texto": "*PROMO AUMENTO DE MAMAS 3.000\u20ac*\nPromo disponible s\u00f3lo por tiempo limitado!! Equipo m\u00e9dico, pr\u00f3tesis y seguimiento p\u2026 https://t.co/5DoGmbiI8M"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Nuevas estrategias para consolidar un turismo cosmopolita en #UrbanTTValencia \u00bfVienen los turistas que queremos o v\u2026 https://t.co/xi8w0dtBZD"}, {"categoria": "Seguridad", "texto": "#URGENTE, #Valencia. Copio de Beatriz Babio Guti\u00e9rrez: Lo matan #ma\u00f1ana d\u00eda 14/12/2017 https://t.co/YDRB4UQ6uB"}, {"categoria": "Urbanismo e infraestructuras", "texto": "Ayer pasaron por Barcelona, hoy les toca #Valencia y ma\u00f1ana #Madrid. Vuelven @horrorsofficial con \"V\".\u2026 https://t.co/BryNAVJoMK"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "#Navidad en #Val\u00e8ncia: planes para hacer en estas fechas: https://t.co/UgcRYhXbx0 https://t.co/uPj1aQYymw"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#cuidadoslafe es ahora una tendencia en #Valencia\n\nhttps://t.co/9QoXDY2bOa https://t.co/ZsdjQXlU3u"}, {"categoria": "Medio ambiente", "texto": "Incautados 520 kilos de #coca\u00edna en un contenedor en el puerto de #Valencia \nhttps://t.co/WLhCMXf0Bl \n#narcotr\u00e1fico \n@interiorgob \n@zoidoJI"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Valencia\u2019s Exciting Experiences\n https://t.co/pkBnTmfkdw\n by @broganabroad #spain #valencia"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Men\u00fa Degustaci\u00f3n Maridado en Valencia\nReservas: https://t.co/30aAkOliaH\n#Valencia #Degustacion #Menu #Restaurante #Hotel"}, {"categoria": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "texto": "1 trabajador social (t\u00e9cnico medio servicios sociales), grupo A2. AYUNTAMIENTO DE MANISES, VALENCIA\n\n#oposiciones\u2026 https://t.co/QvIIDdDQa2"}, {"categoria": "Econom\u00eda", "texto": "#Val\u00e8ncia | @RosaPerezGarijo: \u201cDesde el inicio de la legislatura, tenemos el firme compromiso de reconocer los serv\u2026 https://t.co/uLydiM0DkF"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Consejos para no deprimirse en Navidad https://t.co/IXseTmK80k #Noticias #Valencia"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#goodmorning from everyone here at @weeComments_en \nHave a fantastic day!\n\n#reviews\n#ecommerce \n#Valencia https://t.co/YSfwOOIsHo"}, {"categoria": "Seguridad", "texto": "Confiscats 520 quilos de coca\u00efna al Port de #Val\u00e8ncia en una operaci\u00f3 conjunta de la @policia, @guardiacivil i l'Ag\u2026 https://t.co/3BisZOz0Ak"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#Murcia y #Valencia un a\u00f1o m\u00e1s las comunidades peor financiadas de Espa\u00f1a y lo peor de todo, en el 2018 como siempr\u2026 https://t.co/QzdxcLfpUv"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#Valencia: #Rodrigo duda por resfriado https://t.co/h0by3uq1DB"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": ".@divalterra, present en el 1er Curs \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 de Drets Humans en l'Empresa, Gesti\u00f3 i Comunicaci\u00f3, que es celebra hui en\u2026 https://t.co/u5IRavLLCC"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "Hoy estamos en #Valencia compartiendo experiencias y conocimiento sobre gesti\u00f3n de #residuos con gestores y product\u2026 https://t.co/qVwVjpImOt"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f#ESPORTS\ud83d\udc49 El ciclocr\u00f2s reuneix este dissabte a #Val\u00e8ncia a figures internacionals d'este esport en la XXII edi\u2026 https://t.co/4OpXeDTr87"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "via @rorosa26:  @vnzuelainformp3 Pobre \" de mente\".... que tienen por cerebro? #Valencia"}, {"categoria": "Econom\u00eda", "texto": "Rafael Lacava y delegaci\u00f3n China discutieron proyectos https://t.co/m9UVTZ2s8c\n\n#Notitarde #Lacava #China #Valencia https://t.co/l6Ihze3hbQ"}, {"categoria": "Urbanismo e infraestructuras", "texto": "\u00a1DALE RULO!\n\n#DisfrutandoDeLaCiudad #Movilidad #Wottan #Storm #Moto #Motor #ciudad #Euro4 #urban #maxiscooter\u2026 https://t.co/kOyb63MyrB"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "Nos vemos en @FinnegansVLC este s\u00e1bado a las 23:00! Christmas gig! #Lochlainn #folk #Valencia #celticmusic https://t.co/WFeoM7kMhh"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#espa\u00f1a #Valencia #vinaros #Castellon #benicarlo #Madrid #barcelona #Pp #pPGate #Barespa\u00f1a\nhttps://t.co/XsXcWcKTxA"}, {"categoria": "Vivienda", "texto": "Renovar #Alquileres Alquiler Pantallas Leds Gran Formato https://t.co/bOMRQTaJuu #Valencia https://t.co/Slmn08D4Dr"}, {"categoria": "Sector p\u00fablico", "texto": "#AttorneyJobs #Attorney with 1-3 years of litigation experience - #Valencia, CA https://t.co/HmD8swn34A"}, {"categoria": "Sector p\u00fablico", "texto": "#AttorneyJobs #Attorney with 1-3 years of litigation experience - #Valencia, CA https://t.co/etGqcji7l2"}, {"categoria": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "texto": "1 t\u00e9cnico especialista de apoyo a la investigaci\u00f3n con contrato laboral temporal. UNIVERSITAT DE VAL\u00c8NCIA\u2026 https://t.co/qXFY1B56hA"}, {"categoria": "Empleo", "texto": "V\u00eda libre al CaixaForum en el \u00c1gora tras acabar el plazo con la \u00fanica oferta de Fundaci\u00f3n La Caixa\u2026 https://t.co/qHCSrhFTtV"}, {"categoria": "Deporte", "texto": "Siete heridos leves en un accidente entre dos furgonetas en San Isidro https://t.co/qZK2e5DieP #Valencia https://t.co/nF3Lmq4uRH"}, {"categoria": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "texto": "via @miguelrvs350:  investigan a Rafael Ramirez, dejen el Show NOS MORIMOS DE HAMBREEEEE! #Valencia"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "Hoy acompa\u00f1amos en #Valencia a @FevesLaborales en su Consejo General y celebraci\u00f3n de su 30 aniversario, fomentando\u2026 https://t.co/czopkyuW8V"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "#Cleaning #Franchise Opportunities #Valencia #SantaClarita #Palmdale #Lancaster https://t.co/9eNk4MFT3m"}, {"categoria": "Sector p\u00fablico", "texto": ".@zoidoJI El Ministro del @interiorgob informa de un nuevo golpe  contra el narcotr\u00e1fico #Valencia.\u2026 https://t.co/OQGFP0adBi"}, {"categoria": "Empleo", "texto": "Oferta de #Empleo Conductor de trailer - Ruta Nacional y Local https://t.co/57PRPZsIS4 en #Valencia @EmpleoYa_es https://t.co/n0lPUUXgop"}, {"categoria": "Medio ambiente", "texto": "Previsi\u00f3n para ma\u00f1ana es de cielos nublados con una m\u00ednima de 13\u00ba y m\u00e1xima de 20\u00ba #eltiempo #valencia #prevision"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Buenos d\u00edas #Valencia https://t.co/jNvrUCHJLY"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "'froome' es ahora una tendencia en #Valencia\n\nhttps://t.co/OIBqbRfJQ9 https://t.co/BtB8SKuMQ3"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Solidarity at school https://t.co/NBLvx85Gkp #education #valencia colintlev"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Sorprende, #RegalaEspa\u00f1a \u2714\ufe0f\nhttps://t.co/WMKuUgkm5K #1785motivos \n\n#Espa\u00f1a #Galicia #Asturias #Cantabria\u2026 https://t.co/aPrmSS15Ls"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "#Empresa Recuperacion de Metales y Maquinaria usada #LinkedIn  , Compra de Maquinaria #Pymes #Valencia para chatarra https://t.co/XUm7Gk9Zzt"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "#Empresa Recuperacion de Metales y Maquinaria usada #LinkedIn  , Compra de Maquinaria #Pymes #Valencia para chatarra https://t.co/mG0BoHy3rA"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "#Empresa Recuperacion de Metales y Maquinaria usada #LinkedIn  , Compra de Maquinaria #Pymes #Valencia para chatarra https://t.co/lNRi28S2UT"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "#Empresa Recuperacion de Metales y Maquinaria usada #LinkedIn  , Compra de Maquinaria #Pymes #Valencia para chatarra https://t.co/tqHRJSWDsS"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "#Empresa Recuperacion de Metales y Maquinaria usada #LinkedIn  , Compra de Maquinaria #Pymes #Valencia para chatarra https://t.co/cjJjRQAQBW"}, {"categoria": "Comercio", "texto": "#Empresa Recuperacion de Metales y Maquinaria usada #LinkedIn  , Compra de Maquinaria #Pymes #Valencia para chatarra https://t.co/PIHNdiBJFX"}, {"categoria": "Transporte", "texto": "Aumento de pasaje no est\u00e1 autorizado por la Alcald\u00eda https://t.co/gQJD4uiO8x\n\n#Notitarde #Valencia Transporte\u2026 https://t.co/f0iej7N4wW"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "De algo nos suena eso del #astroturismo ... Y #Valencia es un lugar maravilloso para hacerlo \ud83d\ude09 https://t.co/JoKPPGWCPN"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "#torrent #val\u00e8ncia #torrentstreetphotography #blackandwhite #blackandwhitestreet #shootermagazine #NYCSPC\u2026 https://t.co/fYn1Sqqas6"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "#LliureDirecte Ara ESPAI D'INFORMACI\u00d3 LOCAL a LLIURE DIRECTE https://t.co/uxRT7gfMQF - R\u00c0DIO KLARA 104.4FM #Val\u00e8ncia https://t.co/5QELKeclAS"}, {"categoria": "Sociedad y bienestar", "texto": "#LliureDirecte Hui espai d'informaci\u00f3 local, rep\u00e0s a la xarxa, Ferran Aisa, @AbelOrtiz7 DESDE LA FRANJA DE MIERES i\u2026 https://t.co/LMbaKkdvIW"}, {"categoria": "Demograf\u00eda", "texto": "Las jubilaciones en #Valencia implicar\u00e1 d\u00e9ficit de #m\u00e9dicos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os @IICOMV  https://t.co/MoRe03OsNI"}, {"categoria": "Turismo", "texto": "Ipasme de Valencia recibi\u00f3 el CLAP navide\u00f1o https://t.co/Vx7RIE0mcj\n\n#Notitarde #Valencia https://t.co/2yRf2hTZPS"}, {"categoria": "Deporte", "texto": "#LliureDirecte Comen\u00e7at l'espai d'entrevistes de LLIURE DIRECTE https://t.co/uxRT7gfMQF - R\u00c0DIO KLARA 104.4FM\u2026 https://t.co/eiWlPmaaK0"}, {"categoria": "Empleo", "texto": "1 plaza de investigador doctor senior con contrato laboral temporal. UNIVERSITAT DE VAL\u00c8NCIA\n\n#oposiciones #empleo\u2026 https://t.co/T1rGr20bDy"}, {"categoria": "Econom\u00eda", "texto": "Aforo completo para #forumdfp en #valencia. Pacto por #empleabilidad de la mano de @ManpowerGroupES. https://t.co/U3OPbh9gEQ"}, {"categoria": "Cultura y ocio", "texto": "Intersindical crida a defendre les pensions #13D concentracions #Alacant #Val\u00e8ncia #PensionsP\u00fabliques\u2026 https://t.co/6X54H9jTum"}, {"categoria": "Legislaci\u00f3n y justicia", "texto": "El Valencia CF recurre a las dotes negociadoras de Peter Lim para cumplir con la exigencia prioritaria de Marcelino\u2026 https://t.co/oq0GXhzgSe"}]