[{"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940352497503289344", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @romyroxana_rl: @johanparradoo  Cambio de aceite y filtro. Sin meter el de aire #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:48:00"}, {"username": "jackiedeburca", "userid": 23792669, "userSeguidores": 30702, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940352264212008960", "idioma": "en", "dispositivo": "Tweet Suite", "tweet": "#Tripadvisor voted #Valencia as being 1 of Europe\u2019s top 10 emerging destinations-more here - https://t.co/5tiSC7dZ5Y https://t.co/Y1BsYtC7ty", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:47:05"}, {"username": "RTn_ValenciaCF", "userid": 2752177740, "userSeguidores": 1383, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940352008170586113", "idioma": "es", "dispositivo": "dlvr.it", "tweet": "#Amunt #Valencia Guedes: su regreso est\u00e1 muy cerca https://t.co/Lbv21Y7934 https://t.co/wDJunpVPD9", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:46:04"}, {"username": "Dron_Valencia", "userid": 275255044, "userSeguidores": 12108, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940351741341597699", "idioma": "es", "dispositivo": "Buffer", "tweet": "EL ALTO TURIA A VISTA DE DRON - https://t.co/NVmQirGW6P - #Valencia #drones", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:45:00"}, {"username": "alberL83", "userid": 177299897, "userSeguidores": 1061, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940351565579333632", "idioma": "es", "dispositivo": "LinkedIn", "tweet": "Un toque diferente para el d\u00eda hoy en el sector hotelero espa\u00f1ol. #Historia #Espa\u00f1a #Valencia #HotelMetropol \n\nhttps://t.co/rVOpHcQm3m", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:44:18"}, {"username": "diariolacotorra", "userid": 791345442109923328, "userSeguidores": 56, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940351488509046784", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "\u00a1A mil bolos! Camioneteros subieron el pasaje en cualquier trayecto urbano https://t.co/RJ4KeN142w #Valencia #Transporte #Carabobo", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:44:00"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940350579833843713", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @simondiceyhace:   Acompa\u00f1antes internacionales no vieron ventajismo oficialista durante elecciones https://t.co/61c6F9xOb5 #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:40:23"}, {"username": "futbolecuador", "userid": 37717733, "userSeguidores": 219741, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940350482672947201", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "(VIDEO) La #LigaMx fue para el #Tigres de \u00c9nner #Valencia que remont\u00f3 ayer al #Monterrey https://t.co/Iq9M7KoA8G https://t.co/deMw5e7gZd", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:40:00"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940350201880920064", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @Chacharola17: InterCliente TuMundoInter  BN 2 meses y 2 semana y nada de la reintalacion https://t.co/rF4PdNSMoE #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:38:53"}, {"username": "Cryeilcalcio", "userid": 2662917974, "userSeguidores": 62, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940350165214363648", "idioma": "it", "dispositivo": "Twitter for iPhone", "tweet": "#Liga #LaLiga Classifica dopo 15 giornate\nIl #Bar\u00e7a resta in vetta a +5 sul #Valencia, +6 sull\u2019#AtleticoMadrid e so\u2026 https://t.co/pN9xRkmugt", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:38:44"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940349824422912001", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @TheJimiHendrix7:  sacando cuentas sobre los resultados dl d\u00eda de ayer. https://t.co/4ID3PCNiEg #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:37:23"}, {"username": "Nebay", "userid": 113426506, "userSeguidores": 6026, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940349419156844545", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetCaster for Android", "tweet": "As\u00ed es y los inconscientes celebran. Son irrecuperables RT via @romyroxana_rl:  hace 4 meses le hice mantenimiento\u2026 https://t.co/r5iMj1KPGL", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:35:47"}, {"username": "Nebay", "userid": 113426506, "userSeguidores": 6026, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940349190579916801", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetCaster for Android", "tweet": "Pa\u00eds destruido y esa es la revoluci\u00f3n \u00a1Vaya!! RTia @ErickjoseGonza3:  @yorleyb @CesarDiaz0701  https://t.co/GhgnXwDsna #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:34:52"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940349069444001792", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @marantehernande:  Bn Gracias Se\u00f1or, por este d\u00eda que nos regalaste. \nDios bendiga nuestra Venezuela.\ud83d\ude4f https://t.co/hXAWpIppxF #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:34:23"}, {"username": "webnotitarde", "userid": 78915732, "userSeguidores": 638940, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940348974292070400", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "Alcalde de Valencia inici\u00f3 recolecci\u00f3n de desechos https://t.co/2CkgnVnxpk\n#Notitarde #11Dic #Valencia https://t.co/gZfcHLF4z9", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:34:00"}, {"username": "TrabajosValenci", "userid": 1688843983, "userSeguidores": 2334, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940348819044274177", "idioma": "es", "dispositivo": "IFTTT", "tweet": "Agente Inmobiliario https://t.co/TgKaIFrSXU #empleo #trabajo #Valencia #trabajovalencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:33:23"}, {"username": "CaraotaDigital", "userid": 171299971, "userSeguidores": 993805, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940348779416473601", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "#Video A Rafael Lacava no le gustar\u00e1 lo que dijo Bad Bunny sobre concierto en #Valencia https://t.co/TFt5PPfVKV", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:33:14"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940348314477719552", "idioma": "und", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @Phantomlolo:  @ErickjoseGonza3 @yorleyb @CesarDiaz0701  https://t.co/0vbyCVc8m3 #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:31:23"}, {"username": "TrendsValencia", "userid": 199474748, "userSeguidores": 10782, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940348052103102464", "idioma": "es", "dispositivo": "Trendsmap Alerting", "tweet": "#huelva es ahora una tendencia en #Valencia\n\nhttps://t.co/AcvMRO6LDG https://t.co/NYXkElnkYi", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:30:21"}, {"username": "ccparquearagua", "userid": 366204979, "userSeguidores": 6431, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940348003310817280", "idioma": "es", "dispositivo": "Hootsuite", "tweet": "#Repost @lions_stores (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFranelas Converse y Polo para mujeres,100% algod\u00f3n, 100% c\u00f3modas!!!\u2026 https://t.co/0cMnCXTM6q", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:30:09"}, {"username": "felinaValencia", "userid": 519773368, "userSeguidores": 1116, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940347967818686466", "idioma": "es", "dispositivo": "FelinaVLC", "tweet": "#Escorts esta noche en #Valencia: Amor, Anabel, Anita, Evelyn, Jenny, Laura, Lili, Naomi, Nina, Pamela, Perla https://t.co/0rgm0xIwvl", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:30:01"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940347936910610432", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @johanparradoo:  @romyroxana_rl Mantenimiento de que? #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:29:53"}, {"username": "julianmedina89", "userid": 84298372, "userSeguidores": 1092, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940347617833373696", "idioma": "es", "dispositivo": "Twitter for iPhone", "tweet": "Veo lo de la Firma de discos de #Valencia, y aunque no pude ir, me emociona much\u00edsimo. La ilusi\u00f3n con que la gente\u2026 https://t.co/HpV4nJgV59", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:28:37"}, {"username": "RebecaJimenezTw", "userid": 348977886, "userSeguidores": 4678, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940347588850659330", "idioma": "es", "dispositivo": "Twitter for iPhone", "tweet": "\u00daltimas fechas este a\u00f1o \n15/12 #murcia @cafedealba \n16/12 #valencia #elvolander \n27/12 #madrid #fulanitadetal \nEntradas @ticketea \n#lovetour", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:28:30"}, {"username": "webnotitarde", "userid": 78915732, "userSeguidores": 638940, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940347463029927937", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "Alejandro Marvez es el nuevo alcalde de Valencia https://t.co/9eUMSDtEyM\n#11Dic #Notitarde #Valencia https://t.co/UgDLxKhbM6", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:28:00"}, {"username": "AserraderoPC", "userid": 712028668311183360, "userSeguidores": 1044, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940346753420808192", "idioma": "es", "dispositivo": "Botize", "tweet": "#Madera de #Pino a la Medida #Construccion #Aserradero #Valencia #Venezuela #Hogar #remodelacion #Carpinteria https://t.co/xaCg9VXdh8", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:25:11"}, {"username": "2jotajpc", "userid": 2384156246, "userSeguidores": 540, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940346657862012928", "idioma": "en", "dispositivo": "IFTTT", "tweet": "The lamp and the dome\n#xelva #light #church #kaleidoscope #val\u00e8ncia https://t.co/RAUnhz091y https://t.co/pobIXNKcqZ", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:24:48"}, {"username": "webnotitarde", "userid": 78915732, "userSeguidores": 638940, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940346203656589313", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "Juan Perozo: \u201cSe vienen muchas cosas buenas para Libertador\u201d https://t.co/gkP8q8oKz8\n#Notitarde #11Dic #Valencia https://t.co/JMSVyqEYhj", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:23:00"}, {"username": "vidapemu", "userid": 62296645, "userSeguidores": 351, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940346095858790400", "idioma": "es", "dispositivo": "Twitter for iPhone", "tweet": "Sale la millor terreta del mon. #Val\u00e8ncia #OTGala7 @OT_Oficial", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:22:34"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345792606363648", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @HannesHugo:  @ruapiornais Cachicamo dici\u00e9ndole al morrocoi conchudo #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:21:22"}, {"username": "2jotajpc", "userid": 2384156246, "userSeguidores": 540, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345663820312576", "idioma": "en", "dispositivo": "IFTTT", "tweet": "Layers and triangles\n#xelva #val\u00e8ncia #balconies https://t.co/A68ozk0qWg https://t.co/2Y29IJc0nl", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:20:51"}, {"username": "euroturismo", "userid": 108782325, "userSeguidores": 1575, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345546618949632", "idioma": "es", "dispositivo": "Buffer", "tweet": "SIERRA DE CAZORLA Y CIUDADES RENACENTISTAS - https://t.co/49KkvI7Myc - #viajes #viajar #Valencia https://t.co/skPY9joAbU", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:20:23"}, {"username": "webnotitarde", "userid": 78915732, "userSeguidores": 638940, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345450233782273", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "Alcalde de Naguanagua: \u201cHar\u00e9 un Gobierno de inclusi\u00f3n\u201d https://t.co/qoI0TLgDnN\n#Notitarde #11Dic #Valencia https://t.co/u0ERuWt1TA", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:20:00"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345415114801152", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @MARIAE427:  @CesarDiaz0701 MARGINALES EN ENERO COMER\u00c1N \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:19:52"}, {"username": "Transferyinfo", "userid": 60716471, "userSeguidores": 17952, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345407611260928", "idioma": "pl", "dispositivo": "Twitter Web Client", "tweet": "#Valencia i #Sevilla po skrzyd\u0142owego #Andrija\u017divkovi\u0107 https://t.co/Yt3bVPq3fG", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:19:50"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940345037652504576", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @Omashyto:  @EddChacon Ojal\u00e1 alguien le duela m\u00e1s la ciudad que el bolsillo #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:18:22"}, {"username": "PINTULAC_SLU", "userid": 2902399138, "userSeguidores": 56, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940344952680263690", "idioma": "es", "dispositivo": "Mensajer\u00edaWeb", "tweet": "Pintulac SLU te ofrece un servicio de alquiler de maquinaria que se adapta a tus necesidades #alquiler #maquinaria #pintulac #valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:18:02"}, {"username": "nzoghbi", "userid": 54164863, "userSeguidores": 151, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940344767086546944", "idioma": "es", "dispositivo": "SePIN TernaNet", "tweet": "#Clima #VALENCIA #11Dec #Pron\u00f3sticoProxHora Temp:21\u00b0C Roc\u00edo:16\u00b0C Viento:14Km/h ProbabilidadLluvia:0%", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:17:17"}, {"username": "nzoghbi", "userid": 54164863, "userSeguidores": 151, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940344765828206592", "idioma": "es", "dispositivo": "SePIN TernaNet", "tweet": "#Clima #VALENCIA #11Dec #Actual Temp:29\u00b0C Humedad:48% Roc\u00edo:17\u00b0C Lluvia:0.0mm   #Pron\u00f3sticoD\u00eda Temp:17-28\u00b0C ProbabilidadLluvia:10%", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:17:17"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940344659116621824", "idioma": "it", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @MyInfo37169377:  @ErickjoseGonza3 @yorleyb @CesarDiaz0701 Brutooooooooo #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:16:52"}, {"username": "carolenmetros2", "userid": 880519387249356800, "userSeguidores": 58, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940343172818927617", "idioma": "es", "dispositivo": "Botize", "tweet": "\"No hay un grito de dolor que en el futuro no tenga al fin como eco una alegr\u00eda\" An\u00f3nimo #valencia #naguanagua", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:10:57"}, {"username": "2jotajpc", "userid": 2384156246, "userSeguidores": 540, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940343142263508992", "idioma": "pt", "dispositivo": "IFTTT", "tweet": "Podes\n#xelva #chelva #architecture #val\u00e8ncia https://t.co/FECbgdiJ7L https://t.co/VnGrFBPW1d", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:10:50"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940342386118365186", "idioma": "und", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @florencio3359:  @MARACAYACTIVA https://t.co/3RUUAxCLIn #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:07:50"}, {"username": "djzurbaran", "userid": 115512003, "userSeguidores": 315, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940342168048119808", "idioma": "es", "dispositivo": "Instagram", "tweet": "Disfrutar de los #momentos que te roban una sonrisa y te hacen #agradecer \n.\n#valencia\u2026 https://t.co/K1GjK8coyt", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:06:58"}, {"username": "noticiasvlc", "userid": 186849966, "userSeguidores": 4280, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341927916048390", "idioma": "es", "dispositivo": "Buffer", "tweet": "\u00abSe est\u00e1 creando el ambiente para una tormenta perfecta\u00bb https://t.co/hTXYIaJGD5 #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:06:00"}, {"username": "TrendsValencia", "userid": 199474748, "userSeguidores": 10782, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341748567560192", "idioma": "es", "dispositivo": "Trendsmap Alerting", "tweet": "'repartidor' es ahora una tendencia en #Valencia\n\nhttps://t.co/ft5eHVDwCu https://t.co/Q3hnndPjoe", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:05:18"}, {"username": "DonMelSuper", "userid": 915296314509938688, "userSeguidores": 14, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341735523315713", "idioma": "und", "dispositivo": "Twitter Web Client", "tweet": "Per pensar que les d\u00f2nes de la meua terra s\u00f3n guapes NO SOC MACHISTA , lo que soc \u00e9s un home que es fixa en les cos\u2026 https://t.co/qD9NfC5mtZ", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:05:15"}, {"username": "tuspacioterapia", "userid": 4473940761, "userSeguidores": 572, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341459588468736", "idioma": "es", "dispositivo": "Buffer", "tweet": "Tener una vida maravillosa. \u00bfReflexionamos? https://t.co/XFoO9dikTI - #TerapiasNaturales #Valencia #Reiki #Yoga https://t.co/r79XYuAR8r", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:04:09"}, {"username": "trafficVALENCIA", "userid": 95168202, "userSeguidores": 678326, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341355833724928", "idioma": "es", "dispositivo": "MarcaOnline", "tweet": "via @Dj_deivis85: San Joaqu\u00edn no va a dejar de ser pueblo si no se ponen las pilas y dejan de elegir alcaldes ineptos,  #Valencia", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:03:44"}, {"username": "pabloMninirola", "userid": 310146547, "userSeguidores": 1446, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341123687514113", "idioma": "es", "dispositivo": "Postcron App", "tweet": "Si quieres darle un impulso a tu #colegio te aconsejo este #congreso en #valencia sobre #marketingEducativo\u2026 https://t.co/oxui6iNfJ8", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:02:49"}, {"username": "AndalucesCSTV", "userid": 832338716626735105, "userSeguidores": 1034, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940341030527885312", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "\u201cLas Fallas son de #Valencia, y las hogueras de #AxAlicante\u201d, \u00a1cuidao con equivocarse, que nos dan trastr\u00e1s! \ud83d\ude4a\nDice\u2026 https://t.co/LxM40btAo4", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:02:27"}, {"username": "Caballero_Sex69", "userid": 755711765816700928, "userSeguidores": 470, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340971232944128", "idioma": "es", "dispositivo": "Twitter for Android", "tweet": "Asi esta mi madre tambi\u00e9n en #Valencia https://t.co/tDi115qByO", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:02:12"}, {"username": "MalaltdeFalles", "userid": 41084908, "userSeguidores": 11423, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340942183321601", "idioma": "und", "dispositivo": "Twitter Web Client", "tweet": "\"Aus de l'Albufera\" de Vicente Dom\u00ednguez ( @buhetegris ) per la @f_mistralmurta infantil 2018 #falles #falles2018\u2026 https://t.co/B8Ka8Cbjji", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:02:05"}, {"username": "ceramihierro", "userid": 2359630171, "userSeguidores": 739, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340924697186306", "idioma": "es", "dispositivo": "SocialGest", "tweet": "\u00a1Organ\u00edzate cada vez que puedas, esta es la mejor manera de lograr un trabajo estructurado!\n\n#CeramiHierro\u2026 https://t.co/uy3uA6Cy06", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:02:01"}, {"username": "WalterEgo00", "userid": 940187208144781312, "userSeguidores": 50, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340822926680064", "idioma": "es", "dispositivo": "Twitter for Android", "tweet": "#Tachira  #Caracas #Valencia #Maracay #Maracaibo #barinas #Merida #Zulia #SanCristobal #Anzoategui #Bolivar\u2026 https://t.co/6fvcJiDFQt", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:01:37"}, {"username": "RRHHArichuna", "userid": 717460645021675520, "userSeguidores": 126, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340694106898432", "idioma": "es", "dispositivo": "SocialGest", "tweet": "Estamos en la b\u00fasqueda de alguien como t\u00fa, env\u00eda tu #cv a selecci\u00f3n@arichuna.com #Calidad #Orgullo\u2026 https://t.co/HQ4oOTqqEj", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:01:06"}, {"username": "mibarquillavip", "userid": 923931357079842817, "userSeguidores": 1, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340686624260097", "idioma": "es", "dispositivo": "SocialGest", "tweet": "No te queremos enamorar, pero todos los sabores que quieres, nosotros lo tenemos... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n \ud83d\udea9Urbanizaci\u00f3n Quintas de N\u2026 https://t.co/gRM4Ov850D", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:01:05"}, {"username": "MIBARQUILLA", "userid": 516632115, "userSeguidores": 692, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340685491851265", "idioma": "es", "dispositivo": "SocialGest", "tweet": "\u00bfUn antojito como \u00e9ste?\n\n \ud83d\udea9Urbanizaci\u00f3n Las Quintas de Naguanagua Av principal local #175-125 primera etapa.\u2026 https://t.co/lnkOdZKEpk", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:01:04"}, {"username": "CraigbGilbert", "userid": 163901076, "userSeguidores": 1327, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340567778648064", "idioma": "en", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "This is my other share of the day and it reminds me of @LetterkennyProb too #fuckinsortyerselvesout #Letterkenny\u2026 https://t.co/eEq6mpniAn", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:00:36"}, {"username": "bicicletaenruta", "userid": 220945545, "userSeguidores": 8277, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340456239624194", "idioma": "en", "dispositivo": "BicicletaenRuta", "tweet": "Fsa k-force light 53/39 bb30 172,5mm #Valencia #tablondeanuncios https://t.co/p7zcbsGfkF https://t.co/4kVQW40rMI", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:00:10"}, {"username": "InfoCoralVzla", "userid": 3287916521, "userSeguidores": 2054, "fechaTweet": "2017-12-11 23:49:11.692000", "consulta": "#Valencia", "idt": "940340421590470656", "idioma": "es", "dispositivo": "TweetDeck", "tweet": "\u2611\ufe0f En #Valencia disfruta del Concierto Navide\u00f1o de la Orquesta @SinfoniCarabobo en el @ValenciaCSIV  este #15Dic \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/bttS2R7hBd", "fecha_creacion": "2017-12-11 22:00:01"}]